\hypertarget{PEL-0015:ruxe9sumuxe9}{%
\subsection{Résumé}\label{PEL-0015:ruxe9sumuxe9}}

Une session peut accueillir des publics mixtes avec des voies d'accès
différentes et des ventilations de places différentes.

\hypertarget{PEL-0015:origine}{%
\subsection{Origine}\label{PEL-0015:origine}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  HTML:
  \url{https://dev.lheo.org/pel/pel-0015.html}
\item
  Source:
  \url{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0015.md}
\item
  PDF:
  \url{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0015.pdf}
\end{itemize}

\hypertarget{PEL-0015:solution-technique-proposuxe9e}{%
\subsection{Solution technique
proposée}\label{PEL-0015:solution-technique-proposuxe9e}}

Discussions du 30 juin 2021:

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}formation\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}action\textgreater{}}
\NormalTok{    ...}
    \KeywordTok{\textless{}duree{-}cycle\textgreater{}}\NormalTok{3}\KeywordTok{\textless{}/duree{-}cycle\textgreater{}}
\NormalTok{    ...}
    \KeywordTok{\textless{}session\textgreater{}}
       \KeywordTok{\textless{}periode\textgreater{}}\NormalTok{2021/2024}
       \KeywordTok{\textless{}cycle\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}type{-}cycle\textgreater{}}\NormalTok{FI}\KeywordTok{\textless{}/type{-}cycle\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}annee{-}cycle\textgreater{}}\NormalTok{1}
         \KeywordTok{\textless{}effectif{-}minimal\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} entier [0,99999]{-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/effectif{-}minimal\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}capacite{-}simultanee\textgreater{}}
           \CommentTok{\textless{}!{-}{-} entier [0,99999]{-}{-}\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}/capacite{-}simultanee\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}capacite{-}cumulee\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} entier [0,99999]{-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/capacite{-}cumulee\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
       \KeywordTok{\textless{}cycle\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}type{-}cycle\textgreater{}}\NormalTok{FI}\KeywordTok{\textless{}/type{-}cycle\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}annee{-}cycle\textgreater{}}\NormalTok{2}
         \KeywordTok{\textless{}annee{-}cycle\textgreater{}}\NormalTok{3}
         \KeywordTok{\textless{}effectif{-}minimal\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} entier [0,99999]{-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/effectif{-}minimal\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}capacite{-}simultanee\textgreater{}}
           \CommentTok{\textless{}!{-}{-} entier [0,99999]{-}{-}\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}/capacite{-}simultanee\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}capacite{-}cumulee\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} entier [0,99999]{-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/capacite{-}cumulee\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
       \KeywordTok{\textless{}/cycle\textgreater{}}
       \KeywordTok{\textless{}cycle\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}type{-}cycle\textgreater{}}\NormalTok{CA}\KeywordTok{\textless{}/type{-}cycle\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}annee{-}cycle\textgreater{}}\NormalTok{2}
         \KeywordTok{\textless{}annee{-}cycle\textgreater{}}\NormalTok{3}
         \KeywordTok{\textless{}effectif{-}minimal\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} entier [0,99999]{-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/effectif{-}minimal\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}capacite{-}simultanee\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} entier [0,99999]{-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/capacite{-}simultanee\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}capacite{-}cumulee\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} entier [0,99999]{-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/capacite{-}cumulee\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}alternance\textgreater{}}
           \KeywordTok{\textless{}type{-}alternance\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/type{-}alternance\textgreater{}}
\NormalTok{           ...}
           \KeywordTok{\textless{}rythme{-}alternance\textgreater{}}
             \KeywordTok{\textless{}unite{-}rythme{-}alternance\textgreater{}}
               \CommentTok{\textless{}!{-}{-} dict: demi{-}journée, jour, semaine, mois {-}{-}\textgreater{}}
             \KeywordTok{\textless{}/unite{-}rythme{-}alternance\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} 1,1 {-}{-}\textgreater{}}
             \KeywordTok{\textless{}unites{-}entreprise\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} entier {-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/unites{-}entreprise\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} 1,1 {-}{-}\textgreater{}}
             \KeywordTok{\textless{}unites{-}centre\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} entier {-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/unites{-}centre\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} 1,1 {-}{-}\textgreater{}}
           \KeywordTok{\textless{}/rythme{-}alternance\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
           \KeywordTok{\textless{}extras\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/extras\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,n {-}{-}\textgreater{}}
         \KeywordTok{\textless{}/alternance\textgreater{}}
       \KeywordTok{\textless{}/cycle\textgreater{}}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\hypertarget{PEL-0015:question-en-suspens}{%
\subsection{Question en suspens}\label{PEL-0015:question-en-suspens}}

Pourquoi ne pas utiliser plusieurs sessions?
